大陸人學香港人：請你出示委任證

你們是誰 你們是警察嗎？ 你什麼身分跟我講法律
文明大國 開始進步了

誰給你穿警察的衣服啊

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

厲害了我的國